有冇人試過喺ig share歌嚟俾暗示鍾意嘅人？

其實會有成效嘅咩

純粹都係自己感覺良好

msn就試過

真？

有淨係試過對一個人咁做 因為佢應該get到

Msn我都試過！！！
好青春啊

冇成效，利申試過